Juno 隻Words of silence好好聽

最愛鐵甲人、酷兒

識貨
無念仲正

其實首首都正

成隻碟都係王雙駿監製

聽緊《燈塔》

乘一隻白晝的破船
而突然夜晚
望見天邊竟有愛情 很像燈塔
然後會照到我面前
覺得美麗 照亮了一剎
給我時間 我可以尋到她

鐵甲人 個旋律好正

病態地 沉溺於不開心閱讀那本塊肉餘生
硬朗地 來用痛成立愛來為你印下蓋印

好一個強壯鐵人 頭破血流 也都不理
捱得鞭撻 捱得掌摑 化做硬石懷念你
烙印傷痕太美 穿上了盔甲 盲目愛也未至死

不渴望 你不要令我多幾多渴望
你只要為我點一點火 然後讓我此刻至少可度過
我可以令你差不多有快樂 我可以為你點一點火
然後望你輪廓 不講甚麼悲壯 不想甚麼沮喪
煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事証明燃燒過

除咗開頭一兩隻碟唔係juno自己意願出嘅碟封面有樣外，我諗呢隻係例外有樣睇

鐵甲人真係無得輸
最愛呢隻碟

原來係十年前喇已經，咁就老左十年

呢隻碟係我聽得Juno最多嘅碟
愈聽愈有味道，由最初得一兩首鍾意到隻隻都鍾意，對我嚟講新歌人渣俾我嘅感覺都係Words Of Silence 2.0嚟

人渣都ok好聽

我覺得人渣隻碟似 Why 2.0 多啲，都係歪理。

再聽